其實 shake shake 薯條可以直接點黎食, 點解仲要shake

咁都要負皮

你呢個係死肥閪catgirl嘅食法喎
樓主同catgirl一樣懶過閪

Shark shark粉正確食法係要用鼻經飲管大力吸

其實麥樂雞d醬可以放落盒雞度shake完黎食，做乜重點

鯊魚粉？好似好正